屌你老母臭閪旺角道入西洋菜南街條轉角閪路

兩條大路對頭車竟然面對面同入同一個路口，仲要得單程轉去大路，乜撚野弱智設計黎，係香港人先諗到。

屌你老母臭閪係呢個五十米路口塞撚左半個鐘

屌你老母仲塞緊

三十年前條路唔係咁

兩條大路對頭轉九十度彎去單程細路再轉大路係咩撚野玩法黎。。。